陳柏宇/金堅有機男金？

如果軒仔唔去 會調邊個上去呢？

牙醫男金

廣偉拎次男金都好既
當補償番新人果陣冇比金佢
但我好驚佢比人插姐

新人金 當年唔比佢好正常喎
你知唔知同佢同年既洪卓立 初出道係爆紅
啲歌又高質

我理解佢頂盡都你叫半紅不黑

當年仲要有比比鳥同小肥

佢今年確實唔太活躍，加上咁多男歌手高調表態，今年係咪應該投俾佢地？

呢個係男歌手獎
冇得投